美斯又破左阿朗紀錄

阿朗最多係咪0一5?

輸左

最衰都係希古恩

美斯都係退伇啦
唔想佢再比人羞辱

轉去祖記同阿朗會合

屌你老母華為迪

仲要帶阿根廷攞埋就嚟一年一度的南美盃先退得

攞撚到咩亞軍停

快d俾佢攞啦

唔係的話隨時搞到一年要打兩次架喇

退咗休去做頒盃嘉賓咪攞到囉

果然後生2年 青出於藍勝於藍